各位老母醒未呀

連 Babycondom 都上唔到
係唔係要介紹返白色恐怖係啲咩比啲老母知